[立會戰線］新西本土派投邊個？

呢幾日開始初選提名
應該同下面個名單差唔多
本土派黎講好似冇乜選擇

利申 上屆投咗cctai 今年應該唔會再投佢

一定唔投白頭佬先

上屆冇投白頭佬 揀左鄺神

初選可能九成票去咗朱凱迪到

黃子悅

佢由雨革開始走社運走到而家,
身上仲要有條暴動罪係身,
無咩參選人比佢企得更前

(唔通走去支持藍巫咩)

明明都參選又有暴動罪喺身但個人都好似好低調咁
無咩見過媒體有見到佢出現咁
唔似立場姐姐梁凱晴果啲曝光率咁高

藍巫毛仲當佢係同路人？

朱 郭 林

其實佢都keep 住有擺街站,
但始終唔夠貼地...

首選朱，次選黃

郭家麒完全呃飯食，無咩見到佢有見樹

上屆見佢差少少票投左佢，今屆佢應該好危，講真計曝光度仲差過黃子悅

有冇咁差 間唔中都見到佢上下鏡wo

仲投傳統飯民同正白旗旗主？傻咗咩
Btw冇人提張可森？

張可森同巫兩個傾掂數先喇，屯門有咩可能出兩個區議員去選，一個都難集票喇

林進/黃子悅

藍巫毛大家自己睇

屯門三聖巫議員幫藍店宣傳

就咁看
素人基本上輸左九成

知名度太低
出左果區無人識

你話立場姐姐，張崑陽 起碼大家聽過

除非初選表現好好
但因為有DQ紅線 所以講野又會被限制

其實我唔建議投有暴動罪響身既人，俾你入到去咪姐係有籍口俾人dq

All in 張可森

689認證
用聯署夾民主黨
17區聯會拆大台，議決成立下議院

林/張/黃

鄭松泰

素人唯一可能贏一席

係巫張黃林諗方法砌一張名單

唔係基本上四條友都會被沒收保證金

特別如果朱凱迪可以講的話
(仲有譚凱邦)
佢會吸好多溫和本土票

其實仲洗乜怕D唔DQ，基本上而家做乜都可以入硬你，為咗驚DQ綁手綁腳咁

森仔

子悅

黃子悅
有暴動罪喺身點都撐
至少唔係得把口

好簡單 唔投現任 已經揀少5個

有冇政見懶人包

記得佢有開記者會爆料

林進

一定係林進

一定投林進
Goggle下佢都知係真本土

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

唔好用呢個縮寫叫松泰啦

張可森

巴打係天水圍人？
可唔可以講多d

利申 屯門撚 諗緊投森仔定林進

林進
527企係最前俾啲手足走

就憑成個天水圍有咩事佢都在場
已經可以投佢
唔講以為天水圍得一個區議員

屯/天/元 = 張/林/朱
葵青/荃= 老泛/譚
加個最激進

屯門牛投番屯門, 不要票王

初選緊係邊個心水就投邊個
關住邊區咩事

喂, 揀個識爬樹好啲喎
上次票王爬樹情景, 兼且佢太瘦了, 唔夠班實Q打

屌 㩒錯負評

same

含淚投熱狗

王子悅

林進首選
黃子悅第二
其他唔撚洗諗

熱狗唔係本土派！
熱狗唔係本土派！
熱狗唔係本土派！

首選素人張可森 林進

林進 黃子悅 難撚揀

林進都係理工被捕

林進或者Heidi

林進 / 王子悅

2 個極品我都投過

其實初選有無啲好似論壇咁大家就一目了然
利申，每次選舉必睇論壇，覺得好容易分到選舉人優劣
特別係今次咁多素人，有多個平台俾大家喺投之前有多啲認識

白頭佬同垃圾蟲太佢地2個裸跑食屎跪求都唔會再投
兩件垃圾

最大可能 係黃子悅

張可森（夾泛民）/林進（前線）/黃子悅（暴動罪）
朱凱迪本身夠票

其他不作考慮

劉偉聰唔係選咩

我外區睇直播都成日見林進喎

有

佢選九龍西

林進 黃子悅

林進: 天水圍有咩事都基本係度
黃子悅: 俾人告暴動都值得投

完全唔會揀今屆立法會議員

朱 林 張 黃

白頭佬玩攬炒

合理既推論

張可森/黃子悅

隔離post

有時我都分唔清楚係時事台定係鄭松泰

佢自己衝出黎認自己係 cctai

我見天水連線有時會去埋其他區
本土一係林進一係黃子悅

五五比

睇嚟又𠝹票了

緊喺天水連線啦仲洗諗咩

天水連線林進都有暴動罪喎

吳敏兒好嘢嚟，講嘢好實在貼地

名單轉伍健偉排第一 林進第二
總之天水連線

張可森 伍健偉 黃子悅
街工 民主黨 公民黨

heidi 郭家麒或者張可森

新界西個名單 咁難揀既

林進 張可森啦

真抗爭者梗係投林進或者子悅

屯門比張可森！

早晨黨工，見一個block一個

王子悅or 林進

邊個夠膽講香港獨立咪投邊個

千祈唔好畀呢D
搞搞陣既立法會議員連任
影響建制派系議會入面既心情

票投5號鄭松泰！何匪君堯就仆街！
15,420 views

個個林進林進
明明係伍健偉排第一

我覺得有暴動罪係身既，最好排名單第二。

同埋，最好多啲呀婆同大肥佬入議會。
一個三百磅既肥佬，咪睇下保安點搬囉

同兒登仔講依d哂氣啦
比d偽本土呃選票
好似蟲泰咁

cc tai

張可森 vs 林進

新西6個位
泛民: Heidi 公民黨 白鴿 吳敏兒
本土: 伍健偉 張可森

今年新西好彩冇新東九西咁大亂鬥
上次十二萬射落海

你支持錫身唔上街既？

push

林進for sure

吳敏兒 or 黃子悅